我覺得自己d文宣圖好醜

有無人交流下意見

啲字隻顏色睇得好辛苦

醜得過蓮花圖?

不過係有啲亂
短啲 配色sharp啲會好啲

仲要打錯添